鄭松泰坐喺度唔撚郁

肯定係共諜

等放飯

收左共產黨錢

立法會內會今早 11 時開會選主席，立法會主席梁君彥欽點財委會主席陳健波主持，陳健波早在 10 時 20分已入場，坐在主席台，立法會保安就築成防線包圍主席台。到會議開始時，民主派議員拉起一條長黑布抗議，在場保安人員阻止他們接近主席台，雙方多次推撞，陳茂波驅趕絕大部分民主派議員後，恢復會議，派發選票並開始主席選舉程序。
由於只有建制派參與投票，唱票時所有票數都是投予 「1 號」，即李慧琼，最終李慧琼以 40 票當選內會主席，其餘參選的民主派候選人都是 0 票。
鄭松泰投咩票

【熱血公民新界東黃兆健團隊
「防疫基金資訊站」時間表（18-24/5）】

熱血公民新界東黃兆健團隊，今周將於新界東各區，開設「防疫基金資訊站」，向市民講解政府兩輪「防疫抗疫基金」詳情。

政府早前因應疫情已經推出多項紓困措施，黃兆健團隊為市民準備「防疫抗疫基金」總匯及申請指南資料，供各街坊參考。

我們正招募各區同道加入，一同保衛香港，希望大家多多支持！

申請表格：

如有任何查詢，請與 Amanda （9540 5960）聯絡，感謝。

註：街站如遇天雨，將更改地點，請留意本專頁公佈。

屌人通過，叫人申請

保住份工先

坐定定喺度，得正正喺度，乜都唔洗做

熱狗當年行得好前，而家退撚哂步

我地民主派

Peter攞料不敢面對

( Show Blocked User - Peter攞料 )

咪戇鳩佢比人綁住係櫈到呀

熱狗做野 = 騎劫
熱狗唔做野 = 熱狗去左邊

好掛念舊熱狗

仲以為松泰跟過毓民幾年會好啲

都隱左形3年幾

佢急屎

呢條友其實做乜撚

熱狗最大問題係冇信用

佢旭緊你唔知姐

毓民都可能屌緊鄭松泰

有誠信，真係聽皇上講投對家，投李慧琼

泛民有？

傻撚至信呢條友的「政治主張」，佢只係想做議員。乜hi「一比六十九」「永續基本法」只係呃細路。

最撚驚比人dq就係熱狗

呢句真

兩邊都冇 兩邊一齊死ok?

10幾萬1個月 你叫我衝就衝
係咪你養我

話明1對69

今日黃碧雲衝左，代表佢已經改過自新

熱狗而家玩埋自嘲

做自己野

齋坐就收十幾萬 筍工

熱狗話泰博唔會投錯票,一定係港共做手腳啦

不受傷不被捕

係

黃碧雲都衝啦
選舉真係近啦，再唔扮冇得扮

佢就唔洗講
大家都係私怨行頭
係咁嫁啦
我又唔覺得意外喎
泛民都冇當過佢係盟友
係可憐朱凱迪果幾個真心衝
黃逼暈就算啦
唔洗再扮晒野咁辛苦

激進和理非，坐實個位等被抬

好撚勇武

白兵代答: 議會抗爭無用，咁自係勇武，下屆選番泰博

攞料有冇好傷心
嗚嗚嗚

一條片睇晒楊岳橋立法會表現

件衫好黃

岩呀
所以搶個道德高地先
Spin去怪熱狗班人有錯
熱狗獨善其身

佢醒呀其實
唔搞咁多野，唔係工都無埋

你地點撚樣架，出黎又話熱狗搞事，唔出又去左邊，夾左口供先啦，好亂呀

你係咪當年高登洪非凡之流

標題屌熱狗，內文又屌泛民，泛民之前最近柒都係白頭佬71單嘢，之後起碼都有係議會抗爭，而家仲日日玩私怨分化？

插下旗都好丫

熱狗不嬲係敵人

一陣要賠返人工仲慘
依家坐定定袋人工

做人中肯啲
話蟲泰唔衝個班
人哋7月1有入過去立法會同班手足一齊
佢亦有因為入過立法會而被告
睇唔明蟲泰點解好似要BIG雲咁
而家先衝出嚟做show攞選票

利申：2016年有投過松泰
但今屆一定唔會再投佢

退步到live都唔開

坐定定係度

不投熱狗了

話時話係邊個狗衝上去? 好似幾快咁

泛粉：我唔知 我唔清楚 我睇唔到

佢咪洪非凡

成日屌泛民垃圾，但又要拎班垃圾黎做自己benchmark

泛粉唔會見到依啲

坐晒喺度哩班？

屌7＿＿方程式

＿＿做野→ 失敗→ 未盡力→ 屌
＿＿無做野→ 屌
＿＿做到野→ 選舉近了→ 屌
＿＿做錯野 → 暗共→ 屌

笑撚死

利申就夠了

好似泛民咁

舊登洪非凡明明揚言話鄙視連登好似熱狗咁揚言要杯葛抵制連登喎

上次紅牌入立法會，今次驚掛，定泛民想留backup 驚全部人都趕走哂

想問近年建制多唔多攻擊熱狗？

綁左廿幾個

我肯定蟲泰係和理非
睇住勇武去衝
但自己又乜都唔做
好嬲好嬲

其實佢又唔係本土，又唔係泛民
點解要屌佢唔沖

你都唔會覺得民建聯唔沖有問題啦

肯定係同一個人黎
肯定西環俾得錢最多依條仆街，依條友既分化戰略係中共級數，唔簡單

好嬲好嬲

五毛又開工

但是鄭松泰自稱「我哋民主派」

岩呀，叫香港人罷工都冇人郁
蟲泰：我都係打份工姐

冚家剷

啲新會員可能唔知邊個係洪非凡，總之就係分化撚，將賣港惡法立法嘅矛頭指向民主派議員，而唔係屌投支持立法嘅賣港保皇狗同狗官

大眾係白痴
以為我地係民主派

我要同佢地扮fd

大眾係白痴 有講錯？

Peter根本係泛民打手,想熱狗死

連登仔無助到只可以屌自己友

民主黨 凈系攻擊Yukman
冇攻擊 泰博

仲有舊登鳩硬都係好鐘意吹捧熱狗

你睇出面咁多個post講蟲泰 你就知連登仔都要屌咗熱狗先算
佢岩先一齊沖 然後比班狗的走 同依加有無分別先 你話差佢一票 佢走嚟投白票嘅就話姐 依加個議會根本就係政府夾埋班奶共派話曬事 佢依加連議事規則都唔比你玩 直接監粗咁嚟嘅時候 你無野做到架啵

利申 今屆唔會再投熱狗🌭️

冇
當左佢係民主派，本土，反共個班真心白痴

就係睇在佢七月有去過立會同手足一齊

所以我決定唔加把口鬧佢....
可能佢有其他計劃?

屌你老母,眼中只有熱狗同飯民？
次撚次一話熱狗就屈鳩人飯民,接受咗最憎熱狗班人係熱狗口中港毒派味？

仲選乜嘢？已經做到完全赤化！

呢個垃圾會已經完全冇公信力，

亦完全代表唔到香港人

咁不如我投白頭佬？
反正都係坐

當年有心班友走晒啦
所以碌撚分裂永遠無屌錯人

信泛民會議會抗爭個班呢？

咁票都唔好投先
等反對派全部入哂

鄭松泰：沒有黃毓民我們什麼都不是

唔同啵咁又
白頭佬係有機會比到佢打反擊 佢自己比返個主導人地 相比之下 泰博 或者叫熱狗啦下 有幾時有呢啲咁嘅機會佢地miss咗先
都係個句啦 下屆新西 唔會再投熱狗

背棄教主25仔

好心熱狗俾d大志，屌完泛民廢又要拎泛民既表現黎做benchmark 姐係perform得好過班垃圾就覺得自己好叻叻

其實衝黎做咩
都明知會比人抬返出去
比你搶到個主席位咪係冇野變

咁當年熱血少年軍手搞嚟做咩? 賣旗?

坐定定喺度

同信熱狗反共一樣咁白痴

好掛住教主

你老味反熱狗就一定係飯民

屌熱就係泛民含撚派
Iq冇160
黃絲無撚腦
等皇天擊殺 嫁啦
第一日上連登？

有人抬我，我就會走，但是無人抬。
我期待到無奈 有話要講 得不到裝載 我的心情猶像樽蓋 等被揭開 口罩卻在養青苔

黃競業條柒頭仲有冇拎BB車轆人

其實選邊個咪又係咁 改變唔到
除非火魔啦

仲記得當年有熱血少年軍

唔通陪販民做show咩？

peter攞料鼓吹影大頭 熱狗屌兒登鼓吹影大頭 依家peter攞料吹奏熱狗

係唔係5毛好難定論
最緊要每件事有獨立思想
不受其他人影響
就算手足都唔一定次次岩

又話block又唔撚block 好撚戇鳩

推

又開動網軍
正皮直線上升

食黃店抗爭

上連登笑左膠笑飯民=抗爭

唔係笑熱狗咩

留個負評囉on9

熱狗思維：

泛民有做野等於熱狗做左好多野

泛民冇做野等於熱狗有做野

泛民冇信用代表熱狗好有信用

是撚但啦，反正屌泛民同泛粉實冇死

0p

點睇

好想知有無上屆無投松泰既今年諗住投佢

有

衝鳩完又點？

唔好影響佢下水d 票呀，你哋慢慢鳩衝

有其他思想，會被黃衛兵追殺，跟黃黨走，一家平安

不意外

會員「甴近平(小學畢業)」就係黃衛兵

你唔講都唔知原來咁柒

老伯父

依家咁 未來幾年都唔會有

標奇立異係咁。人地衝果彈佢要唔衝，班中二病信徒先可以刷到存在感。

舊登老伯父同熱狗一齊泥漿摔角真係好撚煩

個個選熱狗，坐喺度攬炒

行得前嗰陣佢地係受咩對待？抹黑、割蓆、熱狗、共諜、𠝹票(但票仲多過聲稱被𠝹嗰個)，宜家好意思話人退步

即係俾人話下就鬥氣唔做？咁都唔係想贏

懶係與眾不同又扮曬行得前

泛民咁撚勁泛民做囉洗鬼理熱狗呢啲少數派咩，少數嚟昨嘛

坐係度等收工

講真 feel到泰仔對眼有火 深信唔係張櫈拉住佢 今日結局會唔同好多 最少李慧琼一定唔會咁易上到主席位先！

跟本全部非建制議員都唔應該連任
唔識打無肌肉既唔參選得

永續基本法係要2016年5個熱狗同盟都選到 先會開始
嗰時得佢一個選到 佢已經話永續基本法政治路線不會行落去
之後佢自己被錄音 講咗唔係本土派 但佢又唔係泛民
所以其實呢三年幾 佢咩都唔係 佢嘅理念就係唔駛做任何嘢
都係睇今屆有咩人選再算啦

1. 如果衝
連登仔: 選舉近了, 又要扮下野
2. 唔衝
連登仔: 乜撚都唔做
3. 衝去打柒波波
連登仔: 戇鳩, 咪又係比人抬出去
4. 衝去打柒保皇黨
連登仔: 戇鳩, 又借D 耳唔投票
5. 衝去打柒保安
連登仔: 戇鳩, 人地咁多人, 又有武器, 送頭

唔係講呢次啦，熱狗就係垃圾

蘋果呢咗張相重新定義咗乜嘢叫「置身事外」

熱狗同佢地班支持者都係咁上下質素

哩個要save低

泛民呢

白頭佬有得做主席但係淆底
返去含撚啦

咁衝有撚閪用咩 做show

衝完選唔到主席咩？ 咪又一鳩樣結果

泛民都係做下show 爭扎下

但係人都知冇實質作用架啦

利申 唔撐熱狗 但真係冇撚意思

白頭佬7月1喺立法會出面叫人唔好衝
蟲泰7月1係同班手足一齊入咗去 仲要因為咁俾人告
無得比

公道啲講白頭佬仲衰過精神勇武

你話黃碧雲幾撚慘
被兒登仔屌唔夠勇 唔敢衝😡😡
到佢今日衝咗，但係松泰冇衝
兒登仔又話其實衝唔衝都冇乜所謂😅😅

屌你一陣畀人DQ咗，連份糧都冇撚埋啊

蟲泰今po仲柒過黃碧雲

只能講一句: 正常發揮

正 核彈黎 推爆佢

泰博：你地出力啲啦，臨時演員都係演員，你咁樣我點俾個飯盒你呀

依啲時候就目的論 你點利申都難掩雙重標準
倒番轉 泛民係啲議案項目投咩又有無分別先 又唔係差泛民啲票 一早建制壟斷哂啦 泛民冇野做到架啵

反映佢真係好需要個人工黎打官司

阿泰做得好 死垃圾泛民將成個香港送撚咗出去到今日先衝？普選又鍾意抹黑熱普城而今日先做人哋幾年前做緊嘅嘢on99
啲垃圾泛民扮乜肉緊吖 好核突呀 點解要同你衝呀 好暴力囉

成個議會收撚咗皮 法治正式死撚埋先嚟衝 好型呀哈哈
阿泰坐得好 回敬班喺3,4年前議會仲有一絲希望救得返嘅時候但就坐鳩喺度嘅垃圾

飯民唔衝=等出糧
松泰唔衝=衝都無分別

飯民唔投票=忠誠嘅反對派
松泰唔投票=投都無分別

又要標榜制度內抗爭無用又要派人出黎選
選完出黎唔做野就十九條道理話理所當然

泛粉依家先識醒
人地行得前就話人係鬼 收共產黨錢

你老母就共諜！
死五毛！祝你死全家！

夠唔夠禾鄺囝一句
叫你指揮官出黎叫我勁啊

最近啲熱狗開始上水

其實可能佢係驚到瀨屎，所以唔敢起身畀人知道

泛狗都係

出文宣啦你老味閪

比你地泛民狗屌到收哂山啦

又話共諜又話收共產黨錢

掉下杯又比班泛民屌

熱狗同高雄市民一樣，比人笑左幾年

唔好客氣

出去打幾野做下戲再俾班狗抬走又呃班傻系選民咁就10萬一個月，我都可以去選，我日日同你打交又點話

巴打 之前唔知咩事誤會過你係泛粉

倒插國旗師

笑死

雨傘前投過社記泛民，雨傘後開始好撚憎泛民，開始留意國師fb

雨傘真係睇清好多人

CictaI

cctai

真係好撚好笑